Poly 暢運道 入口正門 對出 1架狗Van 長鏡遠攝

又想準備濫捕邊個啊？

推

反偷拍減佢人工啦柒到咁

Push

杜生：你要記住, 當一個人好唔專心咁做緊一樣野, 而佢又望住你既話, 佢就係卧底